杰克逊新歌一个人冇人讲？

一月三十号出无人港？

樓主快啲落地獄🙏🏻🙏🏻🙏🏻

請善用不推文回覆

你一齊🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你仲唔係25？

無 我襯下熱鬧

你陪我ok？

我唔識你🙏🏻🙏🏻🙏🏻

條片入邊真係簡體字一个人

y not both